唔知有冇機會搞個慶祝狗宿爆發肺炎遊行

放TG慶祝